工聯會正式向香港人宣戰！

光天白日下捉拿人質
我哋手足鶳鳥都會就地正法留活口
工聯會班暴徒始祖會一樣咁做？
各位對工聯會有何對策？